勇武小隊 退出post 唔見哂

邊個退場邊個就係鬼

每日唔同風向

每日五毛都做緊野
睇下而家熱門
廢po膠po蓋過曬有用/行動po

一無目標任務, 就成埋咸相, 核突相

邊個退場捉鬼就係鬼

止暴制亂成功
跟住下次遊行又繼續裝修，中共玩左7個月都仲未學精

退清光咪無晒囉

大師兄番來咯

其實612之前連登本身就係咁

行動post呢?

幾時到和理非退場POST?

速龍小隊都走埋

五毛出咗糧，要過新年不了

而家有和理非被捉返大陸post